中國已經無哂錢托市了，28000完全失手

打貿易戰有無諗過打到無哂美金

全城在熊熊哈！熊熊哈

上証跌穿2900，國指10700，內地都唔托市啦

全城熊熊哈，26000

大陸得返3000億美金外匯可以用，係都用黎救匯市先啦。人民幣再跌落去D人就會慌，到時1:100不是夢，而家大陸做廠既已經死晒咁濟喇，個人民幣跌到唔敢接新單。

掘起幾十年，貿易戰半年

來就打，黨不怕，中國人民堅決不向美國低頭

苦了人民來吧一起熊對沖，熊熊哈

停市就得啦, 洗鬼托

還未亮劍

捉哂香港班有錢佬返大陸

錯啦， 香港還有外匯儲備

睇黎跌開有條路，一開始貿易戰去到24xxx而家點都人去到26000